點解旗艦機電池可以少過中階機??

唔係電池應該都旗艦埋咩??

係 我一直都唔明
雖然佢硬件係會食電好多但粒電用高mah唔係解決左啦咩
一直想搵又順又多電既手機都未搵到

因為旗艦機要做輕同薄 所以舊電要做細啲
利申 鳩估

旗艦機耗電勁囉

Iphone plus 機應該已經又順又多電

支那機送都唔用